我们拒绝给他们贷款，在住房项目上把他们拒之门外，在他们的社区划上红线，任由他们自生自灭。 我哥哥的监护人的缺陷|Jamelle Bouie | 2014年2月28日|DAILY BEAST 
 我试着忘记那些怨恨，那些痛苦的回忆，那些在我心里积怨已久的怨恨。 《露丝·莱明的小路》如何教会我爱我的家乡|贾斯汀·格林| 2013年4月10日|每日野兽 
 低级的叛乱在其他邦也在恶化，尤其是在克伦少数民族中。 奥巴马历史性的缅甸之行跳起舞来|Lennox Samuels | 2012年11月19日|DAILY BEAST 
 但他们会让这个国家失去方向感，胜利将是空洞的，问题将继续恶化。 瑞安预算计划听起来不错，但缺乏实质内容扎卡里·卡拉贝尔2012年8月13日每日野兽 
 犹太难民被吸收到以色列和西方; 而巴勒斯坦人则被留在难民营里。 诋毁犹太难民|Lyn Julius | 2012年8月9日|DAILY BEAST 
 我的几个脚趾开始发黑，尖处溃烂，指甲也松了。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 国家犯下的错误可能会在看不见的情况下恶化，但它仍然会恶化。 《贝尔福德杂志》，第二卷第三期，1889年2月| 
 只有像这样的腐尸在地上溃烂，毒害着正直的人们的生活。 一捆玉米|玛丽·e·曼 
 同伴的敌人不是在沙漠里，而是在城市里滋生的，在那里，人类聚在一起溃烂。 印象和评论|Havelock Ellis 
 有些话，一个人没有权力或不想对另一个人说，但必须说出来，否则会在他的脑海里溃烂。 《九故事集》。 |奥尔罗茨